元朗單野 千萬唔好比佢分化

其實都幾明顯, 政府想我地忘記送中條例, 何妖明顯想夾埋有勢力人士令我地轉風向,
若果依加光復元朗, 又同班村民打, 只會令成個運動行錯哂
我都係元朗原居民, 我頭先都有到場了解, 我對大家唔住, 佢地既行為真係好撚丟架
班狗完全係唔理市民, 我個半鐘後到場可以一個狗都無, 連係街既狗都可以係零, 只係見到有車行街但從來無去yoho個邊.
當班狗依加企左係到個幾鐘無做過野, 就知道呢個香港既警察真係無一個係無辜.
我由細到大都係元朗大.. 我無諗過連呢邊既狗都變成咁.
大家要一齊加油. 唔好比元朗單野蓋過左今日三十幾槍!

推

黑警沒有一個是無辜

我好幼稚, 我以為唔係前線個班都有啲良心,係為人民服務, 但依加..
我係元朗見一個屌一個

暫時唔駛圍元朗，反正條村冇腳走唔到。
睇下警方做左咩出黎先

元朗南邊圍村
禍必及妻兒
近排乾燥
小心火警
何君堯老母
良田村青山基督教墳場
李趣寬

同時進行

我90%肯定佢地唔會做野. 真係唔會

不如諗下可以對呢班鄉黑做啲乜

真係難. 我頭先都聽到有義士係中環趕唻, 我好感動, 同佢講左聲加油.
但係見到佢地個樣, 佢地真係好攰, 無咩可能兩邊跑.

只可以講鄉警勾結得好嚴重..

推啊

呢個已經係將香港深層次問題浮哂上面
我地無得唔去正視同解決
如果送中條例 政府敢重推 市民一定會出黎再反過 冇人忘記

拒絕白色恐怖
無忘五大訴求
１．撤回逃犯條例（冇正式講過撤回，港共政府亦明顯會隨時重啟）
２．撤回暴動定性（司法系統由港共控制，警方文件目前仍定性為暴動）
３．釋放義士（所有義士依然在囚，人數日增）
４．追究警隊濫權（警隊係政府唯一有效管治工具，無可能）
５．立即實行雙普選（重點，但唔係咁簡單成事）

推！

我無野講

推 樓主幾冷靜

推啊 多啲人見到

其實我覺得 班黑社會出黎就實係有收受利益
咁就當然老細俾指令先會出啦
咁光復元朗個日 老細都冇必要叫班老黑出
而班老黑更加唔會蠢到出黎同你幾十萬人硬碰
所以光復元朗可能會得個吉

當然如果光復元朗係有其他目的想達到就另計

發夢夢見 聽日起碼要燒池塘

吉都冇所謂
最起碼要反抗

樓主可唔可以講講原居民入面有咩派系，呢班鄉黑又係點？

唔會忘記任何一滴血

何妖一定要搞
圍佢office又好 去律師公會投訴佢又好

點都好 實支持

[url][/url]

push

兩樣都要跟
冇話分唔分化
牛屎佬打完人唔駛還咁著數？

咁都忍得

下次坐晒大巴送到去你後面斬9你黑警都會一樣當冇到呀

仲唔醒

呢個仇要報，但都唔可以忘記初衷
兩邊都要做

係70幾槍

[正名] 試下唔好講鄉黑 係恐怖份子

我真係唔撚明仲可以咁冷靜
依條數點計！

今次大肚婆女記者都打呀！

中子彈係我地黃營既事
打大肚婆老人家就係全香港人既事
麻煩你諗清楚煲大邊件事會對我地更有利
無錯,我地俾人射到咁呢件事絕對可以成個地球都睇到
但係，我地更加要俾班和理非同中立仲有藍營既人知道，共產黨有幾咁仆街，要俾佢地知道已經燒到埋身，唔再係政唔政見問題，係良知問題！

屠元結義